聖約翰救傷隊你問我答

如題

關我撚事咩
一街都係啦 使問你？

急救過未？

1. 考急救牌可以keep幾耐？
2. 考牌洗唔洗錢？
3. 冇牌但自己識急救咁救人會唔會犯法？

急救證書持有人就係

1.3年
2.要報急救班個個會唔同
3.出於善意的急救又點會有刑事責任
如病人不幸死亡，睇番急救程序無咩特別都無事

講番救傷隊，如當值時或救護車執勤時有病人不幸離世，要填返張form寫返statement交返上救傷會訓練部門睇返隊員有無做少左野

當值做過唔少case 當救護車都接觸過唔少，
行行下街就無做過啦

一個夏天夠唔夠讀個急救牌返嚟？我想讀，但有全職工加讀書，暑假就會多啲時間所以想暑假讀急救

新仔唔識人點樣最快升官？